［27-12-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBCPOPO

遊戲可以搭萬聖火魔女
有血有減傷頂到變身就FAT FAT....

傳上左鑽一....就星耀.........

遊戲or海馬先係真大獎

海馬搭箏龍/水著暗魔女

名宿足球

DIM JOE

DLLM🖕🏻

用薩尼......輔到嫑嫑...

WHEN SIN 強化驡

10抽4粒大印花
下星期換遊戲

WUFFL

係咪要整多隻遊戲防盲解覺醒....

邊緣角......

三針異形叉能厨 DIM DA...

香港人果然勁，德國人權法連署最後兩日爆上四萬七，面家最後三千衝刺，幫手簽埋佢

HONGKONGER = DEADLINE FIGHTER